% Created 2018-10-04 Thu 15:45
% Intended LaTeX compiler: pdflatex
\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{grffile}
\usepackage{longtable}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{rotating}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{capt-of}
\usepackage{hyperref}
\author{sil}
\date{27/09/2018}
\title{Lesson 2}
\hypersetup{
 pdfauthor={sil},
 pdftitle={Lesson 2},
 pdfkeywords={},
 pdfsubject={},
 pdfcreator={Emacs 26.1 (Org mode 9.1.9)},
 pdflang={English}}
\begin{document}

\maketitle
\tableofcontents

\setlength\parindent{0pt}

\section{Spectrum representation}
\label{sec:org06d5c52}
Altijd in het frequentiedomein.

\(A*\cos(\omega_0 + \phi) = \Re\{A*e^{j*(\phi)}e^{j*(\omega_0 *t)}\} = \Re\{X*e^{j*(\omega_0 * t)}\}\)

\(x_{(t)} = A_0 + \sum\limits^N_{k=1} A_k * \cos (2 * \pi * f_k + \phi_k)\)

\(x_{(t)} = X_0 + \sum\limits^N_{k=1} \Re \{ X_k * e^{j* 2 *\pi * f_k * t}\}\)

Vb: blokgolf

\subsection{Inverse Euler}
\label{sec:org3b4907a}
\(A_0 * \cos (\omega_0 * t + \phi) = A * \left( \frac{e^{j*(\omega_0 * t + \phi)} + e^{-j*(\omega_0 * t + \phi)}}{2}\right)\)

\subsection{Spectrum operations}
\label{sec:org942fbea}
Scaling factor \(\gamma\)

\(x_{(t)} +c = \gamma\)

\begin{enumerate}
\item Time shift
\label{sec:org93cca96}
Time shift \(\tau_d\)
\(y_{(t)} = x * (t - \tau_d)\)
\end{enumerate}


\subsection{Periodic waveforms}
\label{sec:orgeddf267}
\begin{enumerate}
\item Fundamentele periode:
\label{sec:org8162782}

\(x(t+T_0) = x_{(t)} t \rightarrow T_0\)


\(T_0 = \frac{1}{f_0}\)

De fundamentele frequentie f\(_{\text{0}}\) is de gcd (greatest common divider).

\item Harmonische signalen:
\label{sec:org02c102f}
Signalen met frequenties die een geheel veelvoud zijn van f\(_{\text{0}}\):

\(x_{(t)} = A_0 + \sum\limits^N_{k=1} A_k * cos (2*\pi*k*F_0*t+\phi_k)\)

(oef 4 was een examenvraag)
\end{enumerate}
\end{document}
